支持中央

支持中央委任張建宗成為第五任香港特別區行政區行政首長！成立獨立調查委員會！再行駛＜基要服務團條例＞成立特別武裝調查隊，拘捕港賊林鄭月娥、追究違法警察！除此之外，其他咩都唔駛做，每日下午三時準時同港人不停道歉直至每晚TVB做完愛回家！